其實有時都幾佩服以前嘅自己

訓唔著係到throw back自己人生

即使係A2但都發覺原來一直都無人係真係鍾意過自己

先唔講遇到過嘅男朋友最後都同我講佢其實無鍾意過我

雖然我個陣依然保持下個會更好嘅心態

但遇到嘅繼續都係fuckboys同players

仲要真係比人呃咗

不過個陣蠢 傻西一個 人地唔呃我 呃邊個？

我已經唔記得以前嘅日子係點挨

我更加無可能同fd講呢啲...佢地無人識應我

邊有人15、6歲就比人呃咁多次....

呢啲年紀 應該好美好架嘛

屌好似得我一個搞到咁狼狽

我原本放棄咗 但我遇到個男仔 我同自己講

「如果呢個都唔得嘅不如就算啦好無呀!!!! 你天生就無呢啲運呀!!!」

開頭都幾好 我覺得呢個男仔係個正常人!! 其實我真係好開心 個種經歷咗咁多仆街野然後搵到寶嘅感覺

但sorry呀 人地好似已經唔係咁想理我 我好似做咗個自作多情嘅傻西...我一諗到呢到就覺得好傷心

尤其尋日情人節 我之前約佢情人節出街但佢夜晚約咗中學同學...我問佢晏晝呢 佢就話not really can 所以最後我地係星期日出咗街...

但尋日佢都無點覆過我msg..講句情人節快樂都好!!!

不過我明架啦。

對唔住
其實我最愛係你
快d call我

當發個夢 就好快啲醒

以後都係唔好諗咁多...

我知道你其實唔鍾意我架 一切做嘅野都只係因為你dry得濟

先個廿歲都未夠

鬼叫你唔夠索咩
諗起你個樣都扯唔起

照下鏡

對唔住

你喜歡點講啦 可能你覺得17歲識啲咩 阿叔經歷過更多
咁我可以同你講 我有啲更不堪入目唔光彩嘅歷史

無話你經歷唔多
而70-17=53放咩野棄

係17歲唔應該回望過去，係應該展望將來

可憐人必有可恨處

落過仔？

自問自己個樣點樣先
如果見得下人既 就你唔識識人
如果係柒既 人地真係擺撚到明挽鳩你啦 仲鍾個頭埋去

屌，lihkg真係新5p嚟

但遇到嘅繼續都係fuckboys同players

重點就係呢度，牛唔飲水點㩒得牛頭低，你心底根本想吃得咸魚，但唔抵得渴 條路根本自己揀 仆街啦喎 你怨天尤人？根本你犯賤抵死(蠢只係你借口)事實根本賭輸唔服 你揀得壞男人預左啦 否則佢唔係Player特質又點吸引到你 你本身都注意唔到忽略左更遑論被人hurt

最後果句啦 可憐人必有可恨之處

我無揀 我都明呢個道理 其實係個陣仲細無太多防人之心 於是就... 然後咁佢地緊係理所當然露翻本性啦 呢到我都同你地一樣覺得自己係可恨的 但無計 我無辦法怪以前嘅自己 因為真係做咗 所以我都緊係有懲罰 就係呢兩年都係諗自己做過啲咩然後喊 我唔係搏同情 但我的確好嫌棄自己覺得自己已經唔係好女仔 或者 其實我永遠都係免費雞 我覺得呢個懲罰已經好大啦 唔好再罰我啦屌
比人呃過幾次我已經更加小心唔會亂信男仔 但都係會遇到開頭都係好好但後尾就出曬事 然後我就要拿拿聲斷舍離 以免會更傷 但人真係要靠時間去睇清楚

屌放個tg,大把連登狗衝

其實即係比人呃過幾多次？
唔係a2?

宜家先知？ 已經回家多左了